一個小小的香港違反國際法，咁國際唔制裁香港其他國家又點會遵守？

中國利用香港違反國際法例
警暴為最
若然國際無香港符
任由香港違反而無採取任何行動
咁日奈瓦公約如同廢物
以後嘅內戰就無人再理會
明顯中國為新殭試水溫
到時國際就再無藉口因新殭問題發聲

利益

救救poly 一齊炸爆INGO人道救援組織

仲有個方法救poly 就係拍片呼籲國際間救援 !!!!!!!

公約有效前題真係有利可言

國際法不嬲都冇撚用

錢先係萬能~